邊條友寫上維基？

搵人寫番好？

收皮啦連登仔仲想攞光環？
作為babycondom一員 我有事同你班連登仔講

多謝香討